[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (3)

劇透討論請用粉色細字

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰 唔夠打咪Skip住先囉
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以古代盾ZL+A反射

預告:

評分:
平均分98 (@2017.3.6)

DLC:

舊post:

想問下我依家係沙漠，身上有一set沙漠裝抗熱，同埋一件衫抗寒，咁依家我可以揀整一件頭用既防具，可以揀抗熱/寒，咁應該揀咩好？

石家象個大佬好難打，死咗成十幾次，究竟點樣過

請問有冇人知大象條村，左手邊有條瀑布叫veiled falls
地下邊有個祠堂，點先可以令佢升上黎？

仲未出中文

岩岩先開始玩左幾日
仲有冇人
見完英帕去埋研究所
去左水都，痴撚線成隻dark soul咁
上水都果條路難打到仆街
有冇方法量產加血既料理
同埋初期點賺錢，想買一套忍者衫加套士兵盔甲

我都係啱岩玩
我通常都係煮野食賣錢

求救收20枝電箭係咩玩法

好易架咋
跟指示上山頂有得執
唔好驚動隻人馬
有忍者衫就著
冇就當潛入game咁靜靜雞唔好俾佢聽/望到你
記得幫隻人馬影左相先
有個任要幫條女影隻人馬相
預先影唔洗去多次
獎品係卓拉裝條褲你可以上youtube搵埋教學
卓拉裝唔只件衫有全套架

我第一次入雪山見扣血已經去左睇攻略攞防寒衣

見話點玩都得
所以隨心唔睇攻略玩